一人 N 個支那生活 Q&A

Q: 喺支那生活，成十三億人口，剩計香港都接近八百萬人，咁日日出街人多擠迫，食個飯都要等位，做乜都要排長龍，咁落去唔係辦法。有冇放法可以擺脫支那人群？

A: Freerunning + 北斗七星步法 + 大聲嗌「唔該」，即刻通哂

尷尬